有冇人瞓唔着，不如入嚟傾吓計 3

多啲人呀

11

搶我1001

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

好

Oh yea~

Hello

6點幾要起身翻工啦

禁早？

快啲瞓

其實我諗緊 脂肪厚度一樣 肌肉大會唔會一樣現到線 可以拉番薄層脂肪

入得黎咪又係瞓唔到

又一個訓唔著既晚上 唉

一齊吹水好嗎

翻7半 飲食9

我諗線點都會有啲 但就睇佢de唔define

辛苦了小心身體

好啊 困左係屋企太耐 覺得自己最近諗野負面左

我操完個陣二頭個位分到二三頭出黎 但沖完涼就無左

岩岩鼻敏感番發入黎望下先

正面啲

咁耐唔蒲頭

嚟m未呀

做乜

差唔多喇

操完肌肉充血會明顯啲都正常嘅

Hi 有冇人知switch跨區買game點搞

等我用正能量衝擊你

操完胸可以睇到一條條肌肉好正

傾計

每日關注大姨媽進度

注入正能量

Switch

咪開過個當區既ac.

我操完patpat見到佢圓碌碌都好開心

呀呀呀

Ahhhhhh呀啊呀

早幾日落樓驗多次都係一條線
呢家就谷到差唔多 過多幾日應該黎

可唔可以比我推兩下

係屋企整野麻

做乜係度睇仔

偷打機 遲左兩個鐘訓 各位加油

早幾日先拎左男朋友部機玩

啱啱見到，見你地講健身野咪上YouTube 搵下

打咩機

用4-5匙蛋白粉 會營養不良

裝修？

訓唔著+1

GTA?

比錢個下佢話張credit card唔撚得

扭毛巾啦 真心

攰就直接瞓啦

咁我訓喇各位加油

做得好，唔好比番佢，我g持

收嗲啦死基佬

正呀

唔夠重

唔想比番佢住 我太悶喇

吾g你up乜，禾絲來

每下扭到最盡 50下一組做十組 最多再買多個握力器玩做super set 操到你筆都拎唔起

有心事？

丁絲？

冇丁

你啱啱先自己講嘅

有啲難 咁重咁大

你訓未呀

轉左紅色先

麻撚煩

我驚嚇親你

好gay

點證明你係絲

有名你叫gay德

睇電話 個d咩迷因 睇唔停 好恐怖

我訓左咁邊個守護你呀

死基佬 firm

非Gay

早抖～訓先喇

冇咩說服力

其他絲打

早抖

Memes正

我對女人肉體先有興趣

依架好值錢玩完賣埋佢

你瞓啦
我都就瞓

Night night 早啲訓啦

係啊係啊 有種魔力 吸住你咁

成個ig都係

唔呀 部野我 非賣品

我都係

試下瞓先

為咗份功課訓唔著

加油

吾巧做了

但唔做都訓唔著…
咁都係做功課la
後日交

聽日先做啦

聽日上堂上晒一日咁濟
我想死啊大佬…逢禮拜四就咁chur

好忙加油星期五就可以抖一抖

有矛人陪禾傾下心事

矛

lm

咁由佢

你巧

講啦

禾恨巧

愛妳是孤單的心事
不懂妳微笑的意思
只能像一朵向日葵
在夜裏默默的堅持

可以聽

那臭巧

孤單心事

我愛的人 不是我的愛人
她心裏每一寸 都屬於另一個人

你鐘意了人嗎可是她很像不知道

鍾意咗自己

慘

Gay 佬 confirmed

借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

佢有男朋友了嗎

推！推

/佢有心上人？

禾鐘意左另一個自己

你地個到出面有冇閃下閃下？
巧驚 會唔會係有變態佬影我屋企

係咪禁啱有車經過，禾天花板刀系

另一個自己好cool會保護禾

原來係電話有信息閃燈 我瞓上格床頭先睇唔到

真好，禾刀想人格分裂

笑能死了

會鍾意自己係巧事

我好鳩 佢認真撚黎

如真 如假 如打飛機可j自己

仲未收工。

羨慕哦

罷工

想識佢？

點解

想牙

頭先真係驚驚地

矛事就巧

好攰啊。幾時可以收？

夜更，夜期都未收市。

4am

仲以為戀愛煩惱
我愛戀沒經驗

收工即刻沖個靚涼跟住瞓個靚覺 諗起都有動力繼續返工

佢唔想識你

小心身體

咪鍾意左自己 點算好

點解牙

你都知呢個世界幾多痴線佬㗎啦

諗起就快月尾出糧就會有動力返工架啦

兩情相悅真巧

佢話唔要基佬

真，小妹刀京京地

真

我唔係gay

我會，我唔係成日都返夜，一年總共3x 個working day, ok 既

佢話覺得你係 所以唔想識你

點樣可以成功追到人還錢？明明人地爭我錢，我大條道理， 但細膽嘅我只敢用文字去追討，今日追完搞到自己又驚又緊張又嬲，明明好眼訓但訓唔著！

今晚好熱鬧

咁刀巧D，返屋企之後即刻訓覺，正

偉 系到嗎

恭喜！今日20號啦

佢正仆街仔屈9禾

再諗下份糧一陣就無晒又要再番工

佢話再嘈就打尻你

掟佢上連登

惡能到，屌佢老母

對方係朋友？借左好多？

早睡早起身體好

打交！打交！打交！打交！
Boop (香檳打開聲音)

又是你

屌有聲

係啊 朝早2點幾 不知幾早

香港幾時先可以抗爭返
支那肺炎幾時完

係。一起身已經十二點。。起身食lunch..

一個曾經以為好值得尊重嘅長輩，我幾個月糧

好難講，比盡可能5，6月到？

正啦

咁又唔會冇哂，我唔大駛。同埋我份工人工都ok既。

抗爭一直都有 而家網上文宣巧重要！
我想支肺搞到支爆 但唔好搞到香港人同其他人其實我都好想支肺快啲完

你夠閪我打咩 收皮啦

訓醒？

大家好

巧惡，小妹哭了

其實肺炎有咩唔好 一次過幫香港人全面攬炒 本身目的都係想搞到咁

Heyyyyy

WTF！！！！！？？？幾個月糧 我聽到都好撚嬲
佢有錢都唔還？揾人同你一齊壯膽去追佢錢

早晨

嫌炒得未夠勁 (好人一世平安)

佢有做生意，但話冇現金重點我係已經追左半年有多..
我而家更嬲嘅係點解自己咁細膽，又唔識鬧人

又話瞓

Bye

有冇其他親戚可以追問下

要踩上門先得
呢D唔還錢的仆街
最好起埋佢底

其實我都覺得未夠 股市仲開到 茶記仲有人 茶樓仲半正常 仲有咁多人日日番工

乜撚野人嚟？？禁厚面皮都有，我同你一齊追佢數屌

我學識咗
借錢最多借500（就算係識咗好耐）

我諗到時打仗香港人都會有本事馬照跑舞照跳

有咩

可能我認錯人

我有

sigh

Heyyy hiiiii

hiiii

屋企點樣？

還好嗎？

玩嘢

成個人好迷

Halo

系迷

真。痴撚線

差

點解？ 隊左草

好迷罔

咩事呀

到時要幫美軍

撐你

不太好

有冇得入伍

Why。

係你出場表演嘅時候！

老豆老母搞離婚
好突然 接受唔到

志願軍

阿sir鐘意港女

thx brother

想做 做伙食兵都得

唔係呀嘛⋯⋯

咁閪都要 又平

我第一下反應都係咁

到時俾你食晒d野

有鬼妹唔要要港女

本身無咩不和 但關係唔算好
從來無諗過會走到離婚呢一步

藍絲有事真係WFC 但如果係黃有事真係會好唔開心 當然我咁諗係太理想 冇理由咩代價都冇就可以換到寶貴嘅自由
好似有啲1999 有啲攰 但想繼續傾...

點會 有得整比佢地食我餓死都可以

Hello moto

我得16歲 可以點好

Agger

依家等個仔禁大個先嚟搞啲咁嘅嘢，好唔負責任

好笑呢種活在當下嘅精神係幾勁

加入美軍 實踐抱負

好hurt
擺明兩個都唔想要

18歲搬走啦

唔知點應你好

Hi .......

食腸仔？

點做人父母，大個之後即刻搬，咪理佢地

禾刀想

我相信你應該年紀大過我
但係我仲未進入社會
經濟未獨立到

成隊軍隊幾千幾萬人
邊到搵咁多女啊

讀好啲書！

唔一定嘅 可能本身已經好不和 但都捱到你大個先離

抖下先啦
之後再諗下以後自己可以點獨立唔靠佢地仲好

哈哈 點解你會記得我

要清晨先訓先夠早😎

緊係比
但其實係我個心入面已經唔係有無錢嘅問題

我不嬲記人叻

我有大量供應

未訓🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

我會 多謝你

捱多幾年係咪會死？？？

唉最近停課已經抖好耐
不過我都會諗 多謝你

諗住幾時訓

攰到嘔，但都係唔想訓

仲以為我係特別啲

可能爆煲啫

Gay德巴啱唔啱洗

Why

想訓果陣就訓

我啱，你歧視me????

想聽你吹蕭

小寶寶 食蛋糕

@樓主

唔想比你

有冇兄弟姊妹？

你係，所以禾先記得you

咁夜仲食 肥死呀

我吹得好叻

屌

谷住好想要？出聲咪得

點樣分清楚對異性係一時好感定係愛

有一個家姐
但關係一直都唔好

扮曬野啦你

想食咪食

吹咩

禾矛，禾認真

賤

訓埋一齊想扑佢咪好感 想鍚佢一齊訓教咪愛

冇人想知bye

快上水

淨係識分同性

失緊業大壓力到訓唔到

所以係驚離左之後大家嘅關係會支離破碎？

失業咁開心

歧視禾

唔奶理了

搞錯多人先要上水囉

小氣

食左你先

邊到有咪屈

仲要話我小氣

真 小人上黎做乜

Come on

怎麼忍心怪你犯了錯
是我給妳自由過了火

話禾死基佬歧視me

對吾治牙

情點啊歌王

死基佬只係形容緊閣下既性別取向 並非歧視

我願變成 童話裏 妳愛的那個天使
張開雙手 變成翅膀守護妳

可摸意吾巧加個死字

Up what

可以 基佬

太遲喇

痴線佬

咦～

咁算，bye

今夜不設防

什麼來的

叫我情聖

想邊到開始食

唔得喎 唔比你算

死情聖？好奇怪

可以啊 死基佬

係亞視巧多年前一個成人清談節目

你好，早晨

你想禾典

晚安

你好，牛安

Go die

再見，再來一次

早！你係s？

巴打都係？

啱哂班gay佬

Fuck u

貴安

學生（失業）

真 成班死基佬

我係超級毒撚super
有少少s

Fuck you twice

吾啱

衰

你未成年

Ok daddy

最衰係你

Go fuck yourself

淨睇過魚樂無窮

有冇人知搞乜近排成人台個邊咁多落仔po...?

關禾乜事

後生大把世界

好直接啊！
但我都好直接

I wish I could

吾g，未成年未入過

我都未睇過架 我仲未出世(我still young)

飛機起飛啦

有矛甘young

咁驚 但我好似淨係見過一個
佢地係認真。。。？

咩黎？

唔夠你young嘅

好dirty，原來你地成日上成人台

你g禾幾碎？

都唔成日 冇嘢睇就碌下
但你未夠砰

系牙

我估你十五左右？

你典g？

哇中左？
之前我問扶不起的阿妓係咪就三十
你話你連佢一半都冇

好勁，禾十四

好細個啊點解咁夜訓啊！會唔長身體架

屌總之就唔同你地講又話唔講得粗口又唔比夜訓不過我講唔似細路咩應該晨早估到

禁快3點？？！

Inspired by lana del rey

就4點啦喎

佢有講？邊到

屌，唔經唔覺

聽日仲要上九點堂

點會唔俾呢 又唔係犯法係你嘅人生呢架嘛
可能因為我啲frd講嘢都on99(in a good way)咁 所以都冇覺

佢打個段intro個度

快訓

香港，早晨

瞓唔着啊

好耶可以講粗口
On99又係嘅

填海劉德華

On99就係我

係喎冇留意添
首歌好冇聽

香港，牛安

幾好

點解呀

咁就好好開心有人鐘意

好空虛寂寞冷 好想攬住條女

你係on9喎

但你太on9了

你個名

On99係我11代前祖先 因爲9*11=99

搞錯呀 去平機會告鳩你

好肚餓 但夜媽媽食嘢好肥

食自己算啦

平gay會唔會理你，因為你太on9了佢地費時睬你

但你係用得多啲emoji

夜爸爸呢

所以呢

一到夜晚就覺得好寂寞

認真 細細個嗰陣有諗過可摸以抽脂當油用

On9先易溝女

就嚟天光啦喎清

ok 咁我叫你on99啦

但你依然冇女

又唔洗返學，日日都唔知做乜

巴打你好肥?

你唔訓？

屌 我仲係a0

Online lesson不用嗎

我覺得通常細個啲嘅人/女仔會用多啲
e.g我表妹 同我以前都係

就咁話

毒撚真悲哀

當你今日贏啦 恭喜

自問唔毒 點解溝唔到女㗎

放埋今日就完WFH，日日6點幾訓，點算...

都係留係屋企，同睇YouTube 上冇分別，就嚟自閉

好耶！多謝大家！！！

愛戀沒經驗
今天初發現

Ur face ur...

唔算好肥但有肉 脂肪比例好高

講緣份架嘛

我明

中間背痛 訓唔到
有冇人試過？

係呀，日日喺屋企會痴線，落附近行下？

有聲呀屌

練完背肌都試過

痛到訓唔到？？

正正常常啦

個個都有肉㗎喇
趁住呢排得閒咪去減下肥

a0又有乜好怕

即係醜樣

有緣無份

咁你今日試下撐到夜晚9點幾先訓 早啲dinner
一係下就5點幾就訓 訓12個鐘 凌晨5點幾起 之後就再夜返少少到10點幾訓 perfect
我唔知你 但我可以用一日調返

如果錫人春袋可以即刻訓得著，我願意

咁大個仲係先係問題 身邊越來越多人出pool

Yes 唔洗急喎

唉 天生嘅嘢真係冇得講

錫人春袋不知幾爽，可摸意食安眠藥？

巴打都係a0?

屌你老母 十二點開始好撚眼訓 訓左兩次都訓唔到

不要再說了

你有病，睇醫生

未試過，唔知邊隻好
有無介紹？

連登竟然仲有絲 你幾大

早抖了，禾訓先

早抖了

早

靜啦屌 好撚火

屌聽日9點有堂上 我宜家仲未瞓著

冇對象咩

返黎啦

禾都係

好撚攰釨撚眼訓 屌那星

Weak了，可能今日禁早起？

屌難得我畀面3點半開始瞓 生理時鐘好煩

天光就瞓到

瞓啦一齊

咩weak啊 早訓咪好囉 對身體好

唔瞓 操野就操野 瞓唔到就唔撚瞓

無興趣

咁你地俾心機訓啦

我都ok social 但係身邊大部份都係仔 中學仲要男校 屌越諗越撚灰

唉，好吧，天日見

癲真正強者

慣咗晚晚夜瞓

最多咪死 而家咁慘撚過死

屌你

我要有common friend先social到 其他同你一鳩樣 宜家仲要home schooling

你屌到先好講

吹多陣水先

我之前有做開gym
唔係太同嗰隻痛

痛左一陣

好多人都話我算yo 但係其實WhatsApp 平時得嗰幾丁友搵 仲要全部都係仔 social到都冇用 好後悔當初揀咗男校

一到夜晚就諗番起以前啲憾事柒事傷心事
好難訓得著

屌我宜家WhatsApp冇人搵我㖭
中學班friend啲嘅友仔大部分飛哂
剩返兩、三個
但佢哋唔係陪條女就係同返佢哋啲朋友圈一齊

前所未有咁獨

胸肌痛

不如開個tg gp la
表示一朝六半要起身返工 但喉嚨痛到半夜醒咗
好想射波

死咪死 日日都咁辛苦寧願操野操死

x2 仲要連續兩晚都係咁

休息最重要

習慣孤獨

你點解係度

廢話 鬼唔知 我夠想瞓

夜晚係會sad啲嘅 個世界靜到好似得返自己一個 特別多嘢諗
但好笑嘅係 訓完通常會開朗返

我都試過通頂之後朝早操嘢 冇事唔驚

默默陪你

去

會死

我仲生存緊

講到我未試過咁

唔係人

瞓到我一早唔係到

冇乜口罩 長期坐監
孤獨感×100 所以比以前仲頹

會暈低猝死

個天唔比我瞓

去多次

你有冇試過擴大交友圈
識其他學校嘅人？有啲joint school activity就即刻參加

都話快啲比我死囉咁

有撚用咩

一講完而家個心跳跳地

跳撚爆埋佢啦

咁就挽電話挽到訓到為止

你個心唔跳就驚啦

唔想死

絲打你覺得自己算唔算中上靚女？

訓到一早訓左

好無營養嘅對話

做咩曲解我句話

冇啊

好辛苦

今日做咗咩

經歷左上年嘅失意 今年有個覺悟想咁做 但係撞正肺炎好多活動都cut晒 而家學校都冇得返

冇人溝咩

乜都冇做過所以瞓唔著

好驚 唔知咩事

落街行下

我好似明 因為全日都處於一個休閑嘅狀態 唔會覺得特別攰

同我比呢 之前聽過有個女仔話覺得認真做嘢同on9個反差好吸引

諗住聽日去decathlon 行轉

有咩搞

好頹廢

呢幾日成日都攤係張床度郁都冇郁過

想買多條彈力帶

女仔點樣on9得滯？

好用咩
你個啞鈴到貨？

攤到腰骨痛

好過我

On9嘅定義男女通用嘅啫

講起都嬲 佢話運唔到要delay

我唔知你幾on9喎 你講嘢都正正常常咁
我覺得要睇on9嘅程度 太on9都唔會想識 除非識朋友 但認真做嘢嘅人係真係有魅力嘅

你係點

巴打做咩又返嚟 聽朝點算

自己搬

琴日跑咗幾十個圈
今日又做引體上升做到無力
都早瞓不到

多謝 我已經可以輕鬆駕馭到戇鳩同認真
上到大學 真係會揀朋友嚟識 想識啲可以令我進步嘅 最好一齊進步添啦 以前真係完全唔會咁諗

但係感覺上女仔難啲太on9
有陣時on9咗啲都幾可愛

掛住你呀嘛 希望聽朝起到身啦

都等左咁耐仲要本身包郵 咁我咪好蝕

男人都可以嘅啫

我一冇做運動就瞓唔著

我覺得ok喎 聽落唔覺好on9 雖然係聽落

幽默同戇鳩只差一線啦
一大篇文縮到勁細嗰啲放負story?

講到尾都係your face your fate##f

一起身就搵炒散，part time,
一份都冇

邊度買

好似又唔係太關事 純粹係男睇女同男睇男

全職係屋企算

大把啦 返惠康嗰啲嘅話

岩岩醒起飲咗檸茶

我出緊應該點算

網鋪唔記得咩名

醒神

有口罩唔怕嘅返foodpan囉

呢啲睇醫生會唔會好啲

？

未入職就要俾3百，又要搞好多手續
我想返炒散即pay

一齊瞓覺

好，但家下點做好？

係咪一熱少少就會全身痕個D？

瞓先啦早唞大家

地盤

唔係，剛剛相反

聽朝加油

沖個暖水涼？

可以試下

但你已經瞓咗2次

試多次囉唔得再搵你

工具人？

我已經沖咗，原本唔多嫁控制係背脊到，家下感覺多咗，但無光睇唔到

我個人本身凍 一熱就會成身好痕
但又無生粒粒
我會開風扇/去通風地方

話本身諗住瞓 見你打咗咁多字想覆埋
Social都要有對象先㗎嘛 問題就係圈子來來去去都係嗰班人 雖然同果班人都玩得幾開心 但係始終都係想繼續擴展人脈 唔想玩死同一班人㗎嘛
我近排開始都想增值下 睇下唔同類型嘅書同有意義嘅電影 仲想學下啲新技能好似急救嗰啲 希望做到一啲改變啦 共勉之

大家咁話啦

你唔係我個隻，你夏天會勁點

好事黎喎 利申我都係咁 咁證明你同你朋友好frd 互相串下咁冇底線 睇你都唔會有啲咩hard feeling㗎啦咁講

痛到而家都瞓唔到 表示好攰好想射波

咁又唔會
因為冬天個人凍，手凍腳凍
一熱一熱，個身就好似針吉

辛苦啦，我呢個第一次出，可能太緊張去公廁，所以先會出呢隻。休息多下就無事

所以冬天費事著太多太厚

小心身體，好好照顧自己

你都係 多謝你

有冇做咩運動啊？定你平時坐姿差

早！抖！祝大家發個好夢
哈！哈！哈！

On9
笑死

冇呀.. 佢係以前返工嘅同事

有諗過佢再玩野就po上網....

依件事都令我上左一堂

應該係 琴日又多個...

屋企玩啞鈴唔驚掟爛地下咩

Japan eshop ?

支持

啞鈴係生命
唔扔得！

Hey

啱啱起身，好攰呀

無扔過啞鈴既人係無真正力竭過

懶撚到 操完第一轉野了

好野...勁...因間仲去唔去做gym...

你試下係屋企扔

去 放假無野做就操野啦

我無買啞鈴

勁我做陣功課，做完就訓

午

又訓

攰

攰，手痛渣唔到電話

琴晚冇訓？

咁又做到功課？

用右手做，而家睇緊電影，驚

好似五點幾訓

怪不得，你睡吧

睡不著覺

睇咩

小丑回魂，而家睇緊bird box

你屎禾der眼~~~yeah yeah

屌我聽唔到鬧鐘skip撚咗堂

幾巧睇，禾中意～～

牛安

你竟然回佢先

順序回

唔好呷醋

Hey long time no c

Like since last night?

Ahhhh yeah ?

潛

垃圾

走啦 我唔想搞大佢啊
走啦

你走先啦

走

旺角有靚女絲打

邊到？有冇圖？？？

Hi long time no c

今晚會齊人？

會

有你無我

禾系樓主，你走

渣架
準時上堂 用功讀書好學生

好飽

禾刀系

set咗三個鬧鐘都聽唔到

好正常

3個thx
下次set夠4個

有冇人

咁我去睇陣片先

巧

報到先 聽日可以遲起身

自然醒

係屋企太耐想行下

平時7點45 聽日可以10點

夜啲瞓

靜撚到

777恭喜哂

早抖 靜靜地路過

晚安😴

大家早抖

Byebye

321。

721

你？

Ok

屌你老母又瞓唔到

結果你尋日有冇瞓？

五點先瞓到

朝朝較十一點鬧鐘起身操野諗住早啲瞓 晚晚都瞓唔撚到 好撚嬲

我日日計計埋埋操四個幾鐘野都無撚用 痴撚線

你就黎成仙

係好撚眼瞓個隻瞓唔到 唔係好撚精神 有撚用咩

沖涼先，早抖

越心急想瞓越瞓唔到

早抖~

唔知想點撚樣

可能練得太多

你今日有冇扭毛巾

如果練得太多瞓唔到 我就加多兩粒落去算尻數

暈未

鐘囉

我係訓得著但唔想訓

去百佳拎四袋25kg米行晒成個百佳咪得

突破

死唔信操得太多會瞓唔到

可能有女會叫伓幫手搬上佢屋企添

用人體上升槓練

平時操完瞓得好好 坐車返屋企個程即刻瞓著

仲可以搬埋燒烤食品
腸仔魚蛋

失眠報到

車上邊好多變態佬

仍好嗎 仲會每天失眠到天光嗎？

你好

即刻去聽下首歌

做咩失眠

屋企無

日日都瞓唔到

想食燒鮑多啲

日日都會

晚晚都慣咗夜瞓 想早瞓返但好難 你呢

扯住自己條j再扯起成個人？

我無

同你一樣

我都係
聽日要早起 驚唔知醒

好難調節好生理時鐘
網上教嗰啲睡眠方法通通冇用

落百佳行轉咪有

我已經放棄

唯有格硬訓，我呢排都早訓左

七點九要醒
希望可以訓到一陣

又話早瞓但你未瞓嘅

扭動

無撚用既都 有用我唔係到啦

好撚眼訓

我九點

以前6，7點先訓到，依家4，5點就訓得著

梗係冇用，因此你痴線，唔計

Push

過多一排就可以2, 3點瞓到
我依家係3, 4點瞓到嘅階段

係呀，加油

試吓合埋眼

仲有五個幾鐘可以瞓

合撚左兩個鐘

咁你仲唔瞓

深夜聽歌

除咗覆post有咩做緊？

聽歌合

聽歌，你聽下

十一點九上床到依家
試咗好耐決定放棄

可能食完飯會容易瞓覺d

洗完涼都會

真？

係呀

仲有冇其他

沖完涼我反而會精神左

我都係沖完涼吹完頭暖笠笠就上床
對我冇用

瞓唔著就推吓行動po

［開心完麻煩一齊推上熱門］721 7個月

聽日721 就過7個月 有七區和你lunch同靜坐集會

［幫推上熱門］聽日721七個月 毋忘721

打飛機，認真

一時時

Push 了

無J

做dj

RJ

咩來

R你

巧天rap

好，你過黎

屌你老母聽朝較九點鬧鐘

約定你聽日見

聽晚再瞓唔到就較8點

好想喊，好想叫春

黎啦

歡迎

唔洗較啦你都訓唔著

可以令肌肉恢復得快啲既有咩粉？

好mean

唔係你叫

事實

突然間諗返起一個女朋友，明明move on左幾年，但係頭先手賤睇返同佢既messages 就諗返起自己幾感仆街

以後唔好再做仆街就好了

知自己仆街咪好，起碼你已經唔再係咁

我分左手之後都係感諗，但係頭先見返message先發現佢原來係係我地鬧得最甘個時成日send啲關於點樣鬧少啲交既濕鳩內容農場俾我，個下唔知點解有好大罪惡感，覺得自己真係好仆街

希望佢都知

其實無 最普遍咪whey protein補番啲protein

我就黎one punch佢

巧惡，驚

仲未瞓到

冇得強求

冇所謂啦

打算等天光？

5點幾應該開始瞓得著

今次真係訓

起身 屌你老母

BCAA?

好似話拎黎呃錢 效果唔算好

Creatine？

可以一試既 做咩咁想玩呢啲

個人勁d

唔洗太在意呢啲啦 諗下點操好過

起身啦成班懶閪

Steroid啦

？？？

啱啱起

冇嘢了

Yee

eYe

HeYyy

Yooo

YOu啱啱起身¿?

Up左好耐了 11點就起左 琴日好早瞓

咩黎

類固醇

痴撚線咩

Hey u again

有咩做

有冇睇入間同學

講下笑姐

好攰好想瞓覺

訓啦

今晚12點瞓

冇? 新番?

唔算嘅，啱啱播完冇耐，喺youtube見到，可以睇下，Netflix 可以睇拳願阿修羅

禁早

奔向健康人生

就咁睇啲評價麻麻地咁喎

咩問題，畫風？劇情？其實我覺得佢嘅打鬥場面做得唔錯，入去第一季其中一集睇下？

畫風同內容都幾啱我睇咁
Production ig 好似出品幾好 出psycho pass

係呀production ig仲有出排球少年添

係啊係啊

快啲睇排球少年啊

不了

屌you

今晚要爆post

人呢

推

去左睇鋼鍊

990啦

仲有十個位

開定下個po都得啦

嘻嘻

Jojo is good 2

Yes yes, jojo rabbit is good

No，I mean jojo 的奇妙冒險 yeahhhh

But I mean jojo 兔仔yeahyeeyeahhhh

U go watch jojo奇妙冒險 is very good hahahaha